當撈侵食巨無霸一定走酸青瓜，但大家就盲目崇洋話酸青瓜好味

［你也是總統］貼身保鏢爆特朗普最愛食「麥當勞」

大國政治領袖的一言一行都會受到國內外關注，美國總統川普被爆料，因為對漢堡的要求太多，白宮的廚師無法滿足他的胃，迫使保鑣為此跑去麥當勞幫他買漢堡。

美國政治新聞網站Politico在當地時間6日晚間發佈消息稱，美國總統川普的前保鏢兼顧問基思·施勒（Keith Schiller）曾被迫去麥當勞為川普買起司漢堡，因為白宮做不出正宗的味道。

消息指出，白宮廚師無法滿足川普對漢堡的要求，他不要醃黃瓜，但要多加番茄醬。

最後，施勒去紐約大道為川普買了漢堡和蘋果派。

此前另有消息指出，川普因為哥哥死於酒精中毒不喝酒，但酷愛可樂，在他的辦公桌上有紅色按鈕，按下去就會有人送上可樂。

原來美國總統咁平民化

發覺巨無霸走青瓜之後好食十倍

酸青瓜根本係垃圾嚟連美國人都唔食

唔同口味姐手足 唔使咁激氣喎

連美國都出咗套動畫mr pickles諷刺酸青瓜係畀狗食，証明酸青瓜真係垃圾嚟

Btw我會食酸瓜的

Make mcdonald great again

好正喎
食subway嗌開多pickles

我好鍾意食

酸青瓜正喎

Trump

酸青瓜不知幾正。
成個Big Mac 的重點來

醬都係～

細個唔識野，大個好中意食

TRIPLE O 果塊咁大塊先係王道

有錢但唔離地嘅總統

証明你崇洋崇到變咗態，有精神病